TVB公然播政治宣傳廣告都得

成班露哂底

好噁心啊屌

播咩

記低晒有咩偽人一次過清算

成班奶共

圖？冇睇tvb

得嗰幾丁友

捉到你睇TVB啦

投

冇睇，咩事

不過好似 好多都唔係本身係tvb藝人

呢班好似一直係最奶共名單

本身都唔知要清算邊撚個
多謝哂，全部代言既野幫我mark低哂佢

我記得有湯寶如
但佢係viu tv勞緊喎

成班過氣人瑞

屌 做戲都做好啲 全部都係嗰啲奶共狗 搵啲未做過維旗手嘅都好呀 仲要有幾個廣東話都講唔正 係咪冇人到咁呀

Cls落街經過啲餐廳見到 核突到極點

陳小春
惠英虹
翁虹
顏千汶
王祖藍
容祖兒

又咪蝗祖藍 肥媽 莫華倫 陳小春果渣契弟

軍底tvb

今晚10點窗邊大叫：
明天去投票！
跟走健制派！
投xx號！

上節係咪播咗個民主派元朗區

咩廣告其實係

商戶廣告時段叫人踢走暴力議員

甚事

邊個講？
新聞透視已經好仆街

嘔心

仲有容祖兒

有文匯之星容祖兒?
啲fans又話佢係暗黃架啦

我覺得係fans唔想相信自欺欺人姐

有楊明

//【成龍、容祖兒、陳小春等數十港星齊發聲：用選票向暴力說不！】
明天就是區議會選舉投票的日子。對關心香港未來的人來說，這是一個以票止暴、挽救香港不容錯過的機會。為此，成龍、惠英紅、王祖藍、容祖兒、陳小春等數十名香港知名藝人站了出來，為香港加油打氣，呼籲大家用選票踢走暴力，保護家園。
「香港你我家，建設靠大家！」「重新出發，重建我們認識的香港！」「拒絕暴力，守護香港！」
止暴制亂需要你的寶貴一票！//

向警暴說不牙大家

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

聽日選舉務必遲點去投票

咩事
有無得去通訊局投訴？

有無得投訴

好嘔心

on 9

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

icac啦應該

SIR THIS WAY!!!

國際戰線見

仲以為睇緊大陸台 雖然都差無幾

向選舉事務處投訴

根本係選舉廣告

仲要有兩款

投訴就罰錢

同通訊局投訴

去選舉事務處投訴啦

有無template 啊

他們叫香港加油反警暴

成班護旗手 返大陸護啦

暴力係話緊警察？

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

制裁名單

清算list get!

政府廣告做完到TVB果個
表面叫人反暴力 但叫人投保皇

WTF

a

好撚恐怖

又係楊明佢啲湯年紀大嘅自己煲後生嘅又唔幫襯藍店，睇佢幾時收皮

聽到肥婆講嘢個腦又諗起佢首歌

周海媚 關禮傑

清算

好撚嘔心

啲阿伯阿伯最鐘鍾意跟藝員講嘅做
應該用佢黎做反警暴民宣反宣傳

冇睇曬全部 係咪同一條片 定真係有2款

push

為咗錢可以䑛共嘅啫
先前暗黃而家明藍

無個好人~~

Joey我頂你個肺

我屌

全港九成都係啦

向保皇說不 ok

TVB 邊個高層係特工？

陰公，祖兒要同班垃圾並列
但自己攞來

同marvel班友當年踩trump一樣

有無報選舉開支 ？

北上賺人仔 果班 學人講愛香港

好肉酸啊 屌

cls

偷左香港加油黎用

投訴

個effect好on9
啲字仲要唔對齊

春卷係14年已經話晒俾人知佢藍㗎喎

垃撚圾tvb

多謝tvb令我知道邊啲喺奶共偽人

篤灰名單

香港娛樂圈9成奶共藍是常識吧？

向暴力說不 向警暴說不
我想回到沒有黑警合作的香港

賣港藝人

邊度投訴

冇睇
成班過氣垃圾奶共偽人
蛋公司惠影后仆街啦冇欣賞過佢啲戲